元朗上車盤討論區3

近5年樓齡既上車盤
Yoho Series:
Grand Yoho:
有錢買grand yoho先
有巴打話好多大媽係個平台跳廣場舞 變左大陸咁

Park Yoho:
環境清淨, 但遠, 有電纜

元朗三寶:
朗城匯：
10秒私家天橋直達西鐵
最近元朗廣場
近市中心
近巴士總站
中國建設 質素可想而之
近臭渠 垃圾站
部份高層睇到企街 同安寧路隔一條街only

朗8:
環境清靜，自成一角
開揚
1分鐘到西鐵站
實用則（廳房比例合理）
有大單位
信和發展品質較保證
附近商廈轉型發展

樣似公屋宿舍
游泳池細過你個浴缸
附近多車房
行去元朗 or街市會經世宙
對面虹方夜晚燈光殘到你要長期關窗簾

世宙：
最方便
最近輕鐡
最近市中心
樓下有商店街
好似大橋村拆卸，有二期發展，有天橋到西鐵站
最近街市
絕種靚則（全部有特大窗台，2房冇走廊冇露台，640呎做到三房套加雜物房）

對面街多企街
安寧路好雜
長實樓 質素麻麻

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
近10年樓齡既上車盤
尚豪庭
新地樓, 會所grand, 比朗8 underpriced, 附近就來變CBD,但係去西鐵站遠d, 多車房, 夜晚條路靜,

譽88
新地樓, 位置幾好, 近雞地同yoho zone, 但得2庭,會所細,管理費貴, 好似無左shuttle

尚悅
最岩無budget 既上車客, 355呎5百萬到, 但垃圾則, 遠, 有d巴打話d牆係塞左d塑膠入去
溱柏
夠清幽, 舒服, 園林設計好, 新世界design 質素唔錯, 幾grand, 有shuttle,唯一壞處真係遠. 要行去西鐵站係幾辛苦

Midtown:
同grand yoho 差唔多, 個則靚多d, 無咩野好講, 有錢10年機齡都係必買

----------------------------------------------------------------------------
超過10年樓齡既上車盤
Yoho town
近yoho mall, yoho series, 但舊 同個則一般般

采葉庭
新地樓, 位置幾好 遠尚豪小小, 特大露台, 可用埋放床

>10年樓 少巴打討論, 等有多d料再下個post再補充

過年前睇中Yoho midtown 740 萬無買到
恨錯難返

世宙都有睇過，不過兩房好似全黑廁

大家對黑廁有咩意見？
會唔會好似我咁好介意

我見世宙有d盤 係明廁

現家yoho midtown 740萬都唔夠買?

主要係無盤囉我諗
GY 會多好多盤
不過垃圾間隔

覺得開多d抽氣線會有幫助 唔覺好大問題
近年新樓都係黑廁多, 好似yoho town都係黑廁

留名
唔知中國建設會交啲點嘅樓出嚟

映御唔錯

我好介意呀
主要都係因為屋企人有潔癖

網民對黑廁評價

絕對會因為係黑廁而唔買！既然有得揀，點解唔買個正常啲嘅廁所呢？
若果管理做得好，應該無問題，大把五星酒店都係黑廁啦！
別忘記當年沙士第一爆發點就係酒店。
發展商可能為咗方便設計，個房同廳嘅方向都可以好啲，又可以減少成本，咪起埋啲黑廁囉，話晒倒石屎始終平過裝鋁窗。
無窗就無新鮮空氣入廁，只會愈來愈潮濕，細菌愈來愈多！問問發展商及高官自己會不會用？
上次去朋友家中，是無窗廁所，雖然抽氣扇整天開着，但仍然有「濕噏」味！
係咪應該叫消委會做下調查，呢啲中央廁樓盤嘅住戶，入伙後嘅健康情況。
試吓喺牆度畫番隻窗，感覺可能會好啲。

都想睇驗樓報告, 我識中國建設入面d人, 佢地個個都唔敢買佢地自己d樓

oh 我漏左呢個.. 其實感覺都ok 係入左d

巴打講既都合理
我都無咩特登睇邊d樓係黑廁定明廁

咩料
黑廁係可以用盡個則起樓
唔洗要個天井咁曬位
邊關倒石屎始終平過裝鋁窗事

我先排網上睇過呢個世宙2房盤, 係光廁wor, 但好似係1-2個月前 應該賣左

因為結左婚所以會諗多少少
當然單身既我係無所謂

聽講世宙有明廁但好少

咁你可以問下經紀有無世宙明廁2房
條片入面好似係光廁光廁 則都好靚

如果係咁 都幾好 實用性高 則靚d

世宙兩房一定有明廁
不過少啲同貴啲

係一層樓起更多單位出去賣
下下廚廁都要窗
一層樓邊整到咁多單位

謝謝

我留意下
謝謝

巴打唸住budget 幾多
現家3寶個價都升得好勁

721不了

我有4百萬首期
諗住買7百萬左右兩房實廚明廁

P.S. 母幹

Yoho town則最正常
全部明廁梗廚，客廳對流窗

Yoho系列細細粒容易食

比你霸左頭位

咁我請 bingo紙第二個：企街不了

gy 平台跳大媽舞？真定假
住甘耐都無見過

400首期你可以橫掃元朗喎

咁要過壓測既
老實說元朗樓選擇唔多
市區更多選擇
首期就算有都唔會買盡
供樓供得咁辛苦
做人好痛苦

溱柏用家留個名先

740萬係咩盤？我都留意緊mt 3房，但要過千

400百首萬買700萬樓 咁係月入應該真係唔高wor

Typo 400萬首期買700萬樓 巴打月入真係唔高

上個post d巴打講 唔係老作 可以去番上個post 睇番

Recap 上個post 關於grand yoho:

個fd住gy成層得佢一戶香港人
怕大陸人多
倒不如笑香港人窮
邊座咁慘我就成層都香港人
不過見到平台有大媽係度跳舞真係好撚嘔心

屋企人住MT，個人都鍾意MT多啲，落雞地又近，去西鐵站又唔係差好多時間
8座

個fd話去會所先慘
好多小蝗蟲推來推去
8座好似係第2期項目，可能引多左班支那人黎掃
我無小朋友所以唔知小朋友遊樂區係點，不過小蝗蟲都預左有，行過都聽過有細佬講普通話，個樣柒下柒下就係。
我會所剩係游過水，平日夜晚去，無乜人幾舒服。
Grand Yoho 咁多大陸人
仲要有大媽跳舞 即時個感覺似番左大陸
見到播歌跳舞真係覺得痴撚線，即刻同老婆講啲大媽真係on99。大佬啊，你跳還跳，播乜撚野大陸歌
Grand Yoho d管理員唔理？ 無人投？
音樂有細聲左，但繼續跳舞。不過見到都係得1-2條友跳

半小時叫雞圈不了

母幹真好

第幾座

你地係咪住咗元朗好耐 其實治安真係幾差下 諗清楚先好買

點差法？
有無多d 例子

住梗？ 好唔好住
諗梗買佢向西果d單位 會唔會好曬
同埋個積 果兩間細房感覺好細

接受到缺點，咩都屌得過
反之亦然

佢最壞係用料、開則
如果取捨到，咪去馬
地點算不上方便但其他配套野都ok
最近開左惠康7仔細，行幾分鐘有大把野食

如果是但一樣缺點hit中你堅持位，其他野講到曉飛都冇用

同意
雖然佢用料講到咁恐怖，但又唔會死人墜樓，同埋佢都算半新樓 仲未殘
Budget 有限可以上住車先

可能人地唔想供兩萬幾一個月啫
冇話供唔起，母幹已經屈左機

咁你黎元朗搵樓冇錯
買得起市區，你買元朗同質素即刻平一截
斷估你唔係上車抆抆緊啲人，要考慮30年+舊樓
如果買半新，元朗係大西北入面算最多選擇

400萬首期真係好屈機

一個女仔試下夜晚去喜利附近個公園行一轉

個人幾喜歡尚悅
雖然絕大部份聽翻黎都係有彈無讚
利申 非住户

請問大家覺得朗城滙如何？

係位置差啲 但佢依加多左架小巴係門口出千色果邊 方便左 同埋其實佢去形點果邊都近 大約行15分鐘

直通西鐵站 交通方便 買餸去朗屏商場或者出大橋街市都快 商場就近元朗廣場 其實都ok 雖然喺條臭河隔離 但其實住高啲唔會有臭味 平時經過都唔覺臭

果段路 同炮仗坊果度 夜晚都儘量唔行
行返大馬路 安全d

驚驚地

成個元朗北都好雜 其實唔明點解朗城匯炒到grand yoho價

元朗北雜到仆街 朗城仲要overpriced to grand yoho價位

假設我買740萬既樓
比370萬首期
我每個月要供14619
加埋管理費都幾係野
所以最後結論係香港既樓真係好貴
香港人真係好慘

我住附近
會經常經過
佢係有臭味
但唔係成日都有
上去睇過樓
我覺得質素好
不過好貴好貴....
9百萬兩房高層新樓

睇得出尚悅都有啲design
只係起樓時用料手工都差眼高手低
佢個會所幾多野用，但管理費又相對平（戶數大）

見最近成交萬八蚊一呎

好似幾好咁

如果租出去
交通方便為首 定 新樓 半新樓為首？
假設價錢差唔多

交通方便

舊樓普遍租值好啲

咁應該富來果邊連街市果到 定 雞地好

計埋周邊環境我個人覺得雞地果邊好啲 不過都要睇番你target 租比邊啲人

想買尚悅， 可惜老婆唔中意

富來283呎好好租

朗城滙對住條臭河 又臭 又多曱甴 附近又多南亞同雞
除此以外3寶之中排第2啦

調返轉咁睇 香港人真係好有錢
8球都唔算係d乜野

其實管理費每個月2千幾 好重皮

我都考慮緊呢度定尚悅
但心水係映御 朗屏行過去10分鐘內
同埋SHK樓好似有保證 遲下附近又有發展

映御全部開放廚

手工映御好d
生活配套尚悅好好多

尚悅有塊地收唔到，屋苑入面見到個釘子屋，買樓附送元朗奇景

譽88開價貴，有酒店格局，又靚又grand, 但大門口對正一個唔知墳定祖先地，要接受到先好

Budget有限 如果尚悅 我都係target房半個隻 都係開放廚

香港人有錢但要過悲慘人生

十分重皮

譽88 千其唔好揀向西嘅單位 果條大馬路最多響喉撚 夜晚幾架一齊駛過真係死咗都俾佢嚇返醒

所以向西係平咗一截 但都唔建議買

我都係因為SHk樓先鐘意映御 附近會愈開愈多野

貴架 啲人成日話近渠一定臭唔會買 其實事實上好多人搶

依家好多人都靠母幹
好少父幹

女權起義

尚悅係窮人恩物
兩房又多

雖然網上對尚悅有彈無讚
但元朗個個月成交最多屋苑都係尚悅

有時係度諗hea hea地打份2萬蚊既工
一個人打下機叫下雞仲好

炒家多

其實溱柏真係超級唔錯
係行去朗屏站好遠，朝早開車勁塞
同埋冇乜配套
感覺只係適合退休人士住

希望遲d可以起天橋

想買架車揸下車下屋企人
車場又三千起

係架。停課時村巴都okay快

門口有墳定祖先地?
咁激 真係唔知wor

但900萬買元朗 仲要朗屏 笑死人

大型住宅麻

好似有幾間村屋

尚豪庭
新地樓, 會所grand, 比朗8 underpriced, 附近就來變CBD,但係去西鐵站遠d, 多車房, 夜晚條路靜

咩cbd, 未聽過既？

留名

嘩，屌你老尾

國安

因為近渠個景空曠啲
同埋最近西鐵站
個則都正常少少

屌丫， 有橦咁既野係到有無譽88尚悅， 朗晴業主一齊組隊夜晚拆佢老母個墳，佢起一次拆一次 話俾班鄉黑知，元朗唔係佢地話事

好似係到好多年

如果7xx萬買2房 都合理 900萬真係癲左

第時美國做野樓價大跌 呢d overpriced樓跌得相對勁

係 痴線900 萬買元朗元朗本身個朵已經唔好， 仲要朗屏果邊更加臭兩者揀一定買荃灣西啦， 新年輕人中產聚居地，藍巴勒海峽景， 靚海濱， donki ikea, 大商場全港之冠， 天空之城，又係市鎮公園上蓋， 西鐵又近 如果夠錢我都想換荃灣西

利申：學生時代係果邊俾d 飛仔（廿個以上） 追住我地幾個黎打自此對元朗觀感都麻麻勿屌我

尚悅都係算鳩數
d料真係奇差
睇左5間全部地板都發左毛
廁所勁殘 完全唔似7年樓齡

比較之下溱泊堅靚料
應該會買翻溱泊

ps 主要考慮間隔同質素

買完都會全爆裝修嫁啦， 你買黎收租?反而考慮地點， 尚悅行出雞地好多小店餐廳，幾中意果邊環境

不過溱泊自帶超市， 餐廳，同埋外型係靚仔d 既

其實點解都鐘意要尚悅同溱泊二選一
元朗仲有好多選擇例如譽88

溱泊質素真係堅好，但感覺上係退休人士住
有超市，餐廳 ，除左呢兩個地方真係冇乜選擇

生活配套既話緊係尚悅好，budget 有限就尚悅，如果可以出多少少，但除左尚悅其實仲有好多選擇

自己有條件，無謂揀一個後生，但樣殘，冇波冇身材既女朋友，除非真愛大
sorry for 1999

同意仲有好多選擇 例如譽88 尚豪
但溱柏無講到咁差 我感覺幾好

好似都係到馬田前少少

尚豪出面整cbd , 有無人知咩事 見第一頁d caption 介紹咁寫 定係活化工厦咋， 濫用cbd 係個字google 完元朗，朗屏cbd 都搵唔到料

上個d巴打quote左好多資料on this 可以睇番
但我唸即使搞都有排

個天橋2047先起到喇 有排搞

荃西對F1臭海工廠都係算撚數
買奧運唔好？校網起碼好好多

忘記左荃灣西仲有大媽公園
附近蝗語人好多唔知邊度黎

900萬價位黎講荃西最伏
TKO 大圍 奧運 紅磡甚至GY會係更好選擇

買完裝修又係一筆錢 (30-40)
咁我比多十幾萬買溱柏仲好
我睇左一間連廁所地磚都碎埋

個臭海真係頂唔順

唔會， 我又唔會生仔校網唔關我事， 我淨係中意荃灣西 其他果d 都已經唔係大西北， 荃灣西都叫貼住 個人覺得臭味係都市傳說， 我行咁多次都唔覺有特別味可能係我嗅覺唔敏銳，不過係好事黎

幾百萬買層樓，求其公屋裝修ikea 傢俬咁就住嫁拿? 咁無要求我接受唔到

起碼唔係全爆先
講棟尚悅質素真心差

譽88 呢， 如果我將來無乜budget 換， 都係揀尚悅換 佢間隔好似好過譽

如果講質素 溱柏最好

真
唔望海又要對F1工廠

真係貪佢啲商場，我會寧願揀隔離青衣浩劫灣/仍脆/GY，搭車過去都係兩個字，大家都係鐵路上蓋

呢個應該係類似土地果d ，唔係山墳

同埋唔算對到正

個則係無得輸
男人女人都會鐘意

請問Gy 個辨工室係T幾 同埋最快由商場反到屋企總共要拍幾次卡

買得荃灣西緊係買望藍巴勒海峽海景啦新界西龍頭重鎮， 點同屯天元比

質素溱柏冇得輸，佢位置遠唔遠見人見智
我媽就話冇乜配套，去西鐵，勁唔方便
我就覺得行去朗屏站冇乜野

綜合黎講
譽88 最好
譽88 > 溱柏 >尚悅

如果冇budget ，唔算太有錢，就尚悅
好彩 5球中 2房 443 有交易

yes ,背對

你試下夜晚去

試過

唔係我杯茶

GY一望無際綠油油+市景+市郊環境對我黎講吸引啲。樓質唔使擔心，會所建築設計更加係有水準。

巴士又勁多條線直出，真係省時省心，去邊都有車直到，尤其西鐵去唔到的地方。交通黎講我覺得同市區比都合格喇

你講野太誇唔可靠 淨係一味讚，係到hardsell 我想聽真正用家意見， btw 你都未答我上面問你既問題， gy office 係T幾同埋 商場反到屋企要拍幾次卡 管理費幾錢？
我就未有錢換gy 既， 不過都物色下既換樓盤/ 一開二盤
btw屯南正式通過度， 泳池位可能又有大型發展項目 睇定d 都未遲

佢太天真
Peak hours 以為元朗站上到車？巴士都得番企位

巴打 可唔可以講下點解譽88最好？
溱柏睇過 質素滿意
尚悅 睇過 一行入去以為十幾廿年 樓齡
譽88未睇過

Peak hours邊度唔係？
我就係真用家

我唔係住GY
有興趣同睇過樓啫
元朗站我日日都用，唔係住yoho先元朗站搭車，有至少1/3人係，所以比到意見你。

總之元朗比起屯門天水圍就一定同一時間塞少好多位。同一時間我搭巴士，元朗塞嘅時候，全香港都塞，部分路段甚至重塞。塞車、難上車唔係元朗獨有

投資你就買返市區仲好，租值比較高
自住我先建議元朗

企半個鐘冇乜所謂，反正唔耐搭地鐵啲人都係企

屌那媽成個房屋台變到香討咁，真係好撚多AA投資客吹奏荃灣西

其實經濟條件許可又非揀元朗不可
不如上yoho 系列

見網上同埋我d朋友都成日問
budget有限， 想尚悅同溱柏二選一
我就建議不如譽88啦

尚悅既優點係生活配套，雖然地點算不上方便
但，近市中心，行幾分鐘有大把野食

但咪撚忘記 譽88 就係 尚悅格離
尚悅位置仲要遠過譽88小小

所以生活配套既優點 譽88都擁有
會所方面雖然感覺上尚悅優勝，但絕對唔差

溱柏質素用糙係神級，但周邊好少生活配套，行去朗屏站有d遠，如果朝早開車返會塞死。

但譽88質素都唔算好差，新鴻基用料技術唔差得去邊
所以譽88都同時擁有 溱柏同尚悅既優點

所以煩緊諗緊尚悅同溱柏二選一既巴打，不如直接考慮譽88

但都講下譽88缺點啦，管理費貴，住低層對街會好易比車聲嚇親，特別係夜晚d電單車
就係咁希望幫到你

分享多少少
識得有人筆直預5球中，出多十萬都有困難
又要兩房，又要過四百尺，又要會所靚，又要大型屋苑，但又嚴尚悅質素差有料廢
學樓主話齋又唔係差撚到榻樓
冇高筆直又要求咁多野就咪嚴三嚴四

我以為你係住gy 我想入佢fb 住戶page 但佢要我答呢兩條問題先入得
yoho 系列係好， 但價碼唔吸引， 最平都8.5M , 大部分盤都係一千萬， 一千萬就唔洗買元朗了 同埋屯天元既交通係點，我都知， 我三個地方都住過， 什至連洪水橋都住過， 實清楚過你 咁事實真係元朗站好難上車， 預唔到時間， 仲未計今年2.7 萬個新盤入伙同你爭車搭巴士就真係算啦，以前係洪水橋住，坐巴士行到南邊圍果條隊打幾個蛇餅， 每次上幾個幾個鄧你辛苦

真係咁係差就唔會有人買啦

其實管理費貴， 即係點， 有幾貴？
我住緊果度2蚊尺， 普通實用型會所， 得gym room, 泳池，桑拿房， bbq 場， 多用途房 一個月都要交九百蚊管理費

呢尾認同
冇budget真係冇得要求咁多
不過如果買得起gy 我會勸人買返市區
除非你有特別原因非元朗不可

5百中 2房大會所
真係得尚悅
2-30年樓先做到呢個價 但佢地又無會所

Yoho比人掃哂搶到我驚
前排年頭仲猶豫緊8M換GY而家唔使諗

總之荃灣西我同老婆住過，唔太鍾意呢個地方
特別係想生小朋友
佢個定位吸引唔到我：要校網出市區，要環境入元朗，交通我唔揸車，搭車冇法屌打元朗，甚至我覺得元朗yoho個位搭車仲就腳

88我就唔諗
要location我揀gy mt
要雞地我揀朗晴朗怡
88三不像

朗晴朗怡好似唔多盤放？

88 新樓， 朗晴殘殘舊舊咁無得fight wo

入元朗住既朋友係咪唔會俾個仔女晌到讀書，到上小學就會搬返出市區？

88 我記得兩年前探朋友已經講緊成$5呎管理費

咁而家一定唔止痴撚線， 當你500 尺， 一個月2500 蚊管理費 我買多兩餐好既唔好

Sell HK系列
揀譽88都唔好揀尚豪座
我自己真心覺得尚豪庭麻麻
唔grand之餘 設計又怪
走廊又窄
睇樓見到都唔開胃

所謂朗屏三寶
有小朋友就盡量唔好揀

GY多蝗 呢個都真
但又無咁誇張全層
依家個個屋苑都有蝗

其實而家有私校直資，校網因素無以前咁大

尚豪原來咁差

有冇采葉庭巴絲

映御要穿過工廠區....夜晚就危險咗d

太夜真係有d驚

男人老狗就冇所謂，最多俾人老粒或打獲勁...

係驚老婆同個囡姐

全爆裝修就無問題

好似有7人車

想問下680，3房套有無機

洪水橋尚城

元朗難d 起碼7球up

租緊PARK YOHO 12K 1房
業左話有機賣樓
如果想住番元朗既話 新元朗中心點睇?
利申:九龍人,入左黎1年真係唔多熟元朗

新元朗中心第日會比堆樓圍住，樓望樓

點解轉變咁大 住park yoho新樓變左幾十年樓
我頂唔順咁舊 點解唔搵midtown

公園嗰邊

680三房套我睇都冇乜可能
點解咁執著三房套？
幾多個人住

住得py唔介意交通 不如諗下溱柏

其實PY 出元朗站交通比湊泊好 樓下好多巴士小巴
只係PY行唔到出元朗站

行到呀， 沿住條單車徑， google map 寫都係行36 分鐘， 好方便

巴打 你邊座？

PARK YOHO 12K 1房
咁貴？？

唔奇 舊年租貴
而家荃灣映日灣準備入伙 AA話有大量盤11K

PY好唔好住

都係租樓住幾年就算,唔係買影響唔大,貪佢交通方便

第1座

上年反送中剛剛開始前租,本身住係油麻地,搬左唔洗食TG

唔怕坐車既話一流,但我份工放夜成日冇車

就係開始嫌交通差,雖然都預左但九巴有時太西,有時CUT班次都唔撚講,而我個時間唔坐巴士就要坐的士

但映日灣細好多,我呢到都有400呎,同價位映日灣得250

GY 樓下商場好像走中上價路線.. 其實住 GY 要食茶記, 買餸之類民生野係咪好遠？外區諗緊荃灣定元朗, 元朗同一舊錢可以買 GY 仲大小小但好像相對沒那麼方便..

食嘢就唔洗愁
反而民生平嘢就朗屏果頭好啲

其實你依家加少少錢都可以係PY租兩房或者租mid town啦
新元中太舊

搭單問埋py studio租同賣幾錢

要平野 好西 grand yoho 要搭輕鐵去大馬路
要食好西平野 一定係三寶
唔介意對面馬路有企街就世宙 佢係三寶最方便 近輕鐵西鐵街市大馬路

最好買近港鐵既屋苑，元朗除左天水圍外，道路網絡唔發達，區內道路窄到飛起，交通唔流暢，有接駁巴都無乜用，所以而家政府都諗緊山貝河上面起條橋駁去朗屏站，吸引元朗舊區人搭去朗屏，唔再依賴輕鐵，之後就拆左輕鐵將佢改做。

Ok 都近近地朗屏站、仲有朗屏三寶 朗屏8號 世宙同朗城匯，隔離就係西鐵，唔洗逼巴士，超級方便。

元朗站上蓋就仲起緊，而家都起到10幾層高，應該今年內會平頂，睇下你會唔會買

地鐵站無得輸

三寶咁撚雜都可以朗城2城賣到9m

但條天橋講到2047都未起到

一近地鐵就好貴

其實想搬出去市中心,順便睇下元朗會唔會有近好,始終我收工夜交通對我好大問題,PY得1班車可以到

E家STUDIO <10K,賣唔知

Thanks

一定係荃灣

點睇公園附近？
朝早有特別巴士出港島/觀塘
呎價價平yoho幾成

點解食野唔愁？
話說 GY 個商場有冇超市.. 行過下唔多覺

Midtown 7m 內有冇2房

因為去雞地果邊都好多嘢食
超市有一田

公園附近 雖然話有特別班/Shuttle bus 但始終行出去西鐵/市中心都有段距離 係咁冇方便
同埋我個人感覺到唔係住開元朗天水圍既人會比較少留意公園果邊D盤

Midtown 1座6樓g室 個業主放左十世都無人買
一開始放668萬 之後武肺減到648 之後個市回升又加到670萬

呢個單位最低層無平台露台 西到死 個則因為個垃雜房特別凹左落去

你唔介意可以上去睇下，我睇完一次屌到爆 走爆左，我估個盤放到2046都未放到

而家應該冇晒啦 有D叫價叫到七球尾八球...

得返一個😰其他2房大概幾多

呢個放盤真係長期都見到

Yoho town 應該仲有
三寶朗8世宙應該都仲有

世宙 朗8 yoho town 可能仲有

呢個盤我上星期睇開緊740萬

YOHO MT 8座A點睇
個則幾正路咁

向北果d 2房都要7.2m起跳？

我覺得成個元朗食野都分得好散

荃灣食嘢你食一次排吓隊先
頂得順啲人流先好講

交通有要求 特別係夜車
去元朗市唔使諗，N車都幾條

留意緊有冇size, price 啱，我仲要有貓貓，有難道

都幾齊

行多幾步買天水圍d盤仲好

咩budget size 要求？

2個人，1房1廳，200-400呎，13k內，養到貓，交通方便。
個人癖好：我頂唔順廁所太污糟，望到好似舊式唐樓個隻我會唔舒服，可能睇得恐怖片多

朗8 映御 睇吓
尚悅細兩房有錢剩
接受到單棟 大把舊樓可試

M1G 本身已經細間，仲要再縮到咁既樣
你唔講真係無留意到
以前睇完M1-3B, 睇M1-3G 已經覺得G細得滯，但價錢唔爭得幾遠，邊有人會買G

我兩星期前睇仲係六百尾
真係唔知會有咩人買

係咪樓樓上比經紀揸價咋

唔太明白，咁有乜着數？
Sell第間？
嗰間嘢堅衰，佢要平其他五十萬先有啲吸引力

呢間都740，比間B你開800都抵到爛啦

咁癲740

起碼要平100萬

呢間要低過yoho 393先出到

最近經過見佢起得7788,外觀都幾型格嘅

其實教育路最集中
但yoho行去教育路遠
行去搭輕鐵去又好似同行路差唔多

屯門就真係分到散曬，朋友住屯門，佢話啲黃店分到一忽忽

劇院之後沿住教育路掃到雞地都唔少野食

但其實雞地都夠滿足日常所需
有supermarket ，士多，cafe，茶記，藥房

正解
元朗邊算散，不嬲都集中

屯門幾個商場連埋一齊易搵好多,又唔洗行咁遠

黑黑實實 無咩特別
但一定靚過朗8

yoho 出教育路 要搭輕鐵, 比較遠

朗8囉 唔洗諗

但如果住midtown或者最舊果期
行去輕鐵都好遠可能同直接行出去差唔多
好處係唔使好天曬落雨淋

Yoho town 去教育路 都真係幾遠

你講堅？

30分鐘叫雞圈叫遠？

利申:曲

住教育路好兩極化
臭渠兩邊入夜差好遠，一邊好靜一邊好嘈

朗城就算係鐵路盤都唔會揀
隔離富來花園污糟到仆街
電梯大堂可以有老鼠曱甴打橫行
朗城樓下就大大個垃圾收集站
隔離臭河唔使講添啦，水退大把曱甴周圍爬
鐘意同小強朝夕相對可以考慮下既

LM

點睇翹翠峰?

好住架，屋企人住緊

咁唯有世宙朗8

而家上果架似靈車多d

朗城周圍真係好污糟 真係狗都不屌 平時行過都驚 我成日叫個邊做元朗貧民窟

成個雞地都係餐廳 yoho點解要出教育路
要大商場有大商場 要平雞地有大把餐廳仔

朗城幾時入伙 想聽下佢地入伙後feedback

睇番d新聞 業主驚朗城匯個垃圾站驚到撻40萬訂

世宙千其唔好簡向西 即係向大橋村既單位
10幾樓中層都勁多蟲蚊飛入屋 隔音又差 牆身用料又差
唔想晚晚同蟲玩千奇唔好諗住近西鐵就入手 中哂伏

元朗係咪好多大水蟻

條友自己on9 果陣網上同新聞已經好多人話下面係公眾垃圾站
而家the campton情況一樣

咁朗城匯（對大橋村方向）都有同樣問題

朗屏特色黎 唯有係個窗加層鐵網隔住就ok

朗城係老鼠曱甴既天堂

唔止大水蟻 仲有手指公咁大隻既蚊 甲蟲咁樣既唔知咩蟲 夜晚一開窗玩完 成埋飛哂入來

特別係落雨果陣仲勁
建議3寶 即使高層都要關窗 or 裝番個隔蚊蟲網

Yoho雞地個邊會唔會好d

Yoho town 旁邊都有條渠

Midtown Grandyoho 應該好d

世宙係咪死城咁？
我記得睇過新聞話下面d鋪無人租好似死城咁

成哥贏晒，高價賣晒鋪位，但無人租
長期大量吉鋪

去叫雞就近
去行街就遠

近排行過 見大約7-8成滿 開始多野食 似番個商店街

其實d 業主都on99, 叫咁高租金, 搞到空左幾年, 虧本既都係自己

炒舖既唔志在，租值低左影響估值緊要d

成個元朗都比郊區包圍，冇分別
反而我成日比不知名雀仔叫醒元朗真係候鳥天堂

唔知wetland season park 果d業主點算

真係有咁嘈架咩住村無咁嘅感覺
可能無乜樹，草就多
反而以前住過中學隔離就好嘈，真係隔一條街仲要對住操場每日打鐘我就醒然後又早會

去過濕地就感受到啲蚊究極體

好嘈鳩叫咁嘅款
啲雀好中意企喺啲樓窗台，特別大聲

呃你做乜，果日兩個AA狗都撚化我，比埋d垃圾盤我睇(MT 850萬 兩房， GY 950萬又幾個）之後搵左另一個aa d盤先正常d番.

呢排多左少少鋪 前排死城個排有好多道友係d吉鋪吸毒 仲死左 世宙真係好差 除左多蟲之外 仲好大塵 之前樓上晚晚鬧交揼牆 我半夜比d 嘭嘭嘭聲嚇醒哂 連佢嘈咩都聽到哂 仲試過聽到呻吟聲 講緊我係閂左窗 呢d真係住落先感受到 比我再簡我寧願朗8 起馬清靜d 寧願訓街都唔住世宙

咁其實你即時已經可以做到訓街啦，點解仲返去？

世宙真係幾多姿多彩

Midtown 2房850萬
真係搵水魚

咩agent咁扑街 開名喇

世宙唔係唔好，雜少少 個個都用得公共地方

堅唔堅 有無source?

條友似agent/其他區業主

三寶都係雜同多蚊蟲
揀yoho可能好少少

我係租過世宙 而家緊係唔再繼續租啦 如果你地唔信就算 我都冇必要要呃人

條後巷日日朝早都有幾隻小強屍體

吸毒個單野就冇報 不過呢個位治安一直都麻麻 除左樓下好多雞之外 之前都發生過有人比人搶野
[u]

其實你講得都岩 世宙係雜 但聽番來好似無咁誇張
但佢價位都低水位
如果你唔夠budget 又想新樓近地鐵位方便 係一個好選擇

如果多d budget 又介意雜 可以考慮朗8
除左外表似公屋，朗8所有野都正正常常 住得過

呢個都有聽 似有目標

個垃圾站係旁邊
晚晚d蟲都爬上朗城入面同你一齊訓覺

見佢有保安巡架喎

蚊蟲我諗世宙如果唔係對住大橋村個2座會好d 簡番對內院 或者對朗晴邨 但牆薄呢d就冇得搞 如果唔太計較又想簡新樓咪ok

無話唔信你，只係諗唔明點解你覺得訓街好啲但唔去訓街啫，明明街隨時都可以訓，無限制

比我都搬走先敢講啦唔係影響個樓價咪死，不過世宙隔音差係真，但就好方便。

係後期先有保安坐係個到 初初入伙係冇保安長駐係個個位 個d位其實係開放既空間 就算唔係住戶都可以隨便行

蚊蟲呢個問題 朗城應該最嚴重
但呢個問題三寶都會有

住元朗點都會幫襯到鄉黑，不了

方便係真 近西鐵 行去街市買餸又近 樓下又多野食 當初都係咁諗先簡左世宙

個排行過睇 朗城有一邊 一樓有幾個單位 露台係正垃圾站門口上面

巴打住緊世宙 有咩感受？

你見世宙咁多放盤就知真係咁好住唔會咁多放盤，不過二房計佢算好實用。不過你講多蟲我又唔覺，我係因為隔音問題搬走。

三寶 朗城世宙朗8 都唔岩長住 同結婚生仔

長線一定搬

方便係真 但住落 隔音問題 同 蚊蟲我真係頂唔順 冇諗過10幾樓都會有蚊飛入來 死約完左即刻搬走左

你係咪唔係對大橋村 我估係因為對大橋村 望住條渠加上大橋村個到又有樹個d 先咁

我內園景，大橋村向西我唔鐘意

所以我先話 向大橋村個到 千奇千奇千奇 唔好

但向大橋村個價其實貴d，景觀開揚不過晚晚鬧交揼牆真心驚，有無得透露多d資料等想買的巴打唔好中伏

我唸緊朗城點算

有無唸過裝番個隔蚊窗

佢唔係有d 唔係對正條渠？

向東就對臭渠大橋機 向西就對垃圾站

我已搬走啦 所以唔再關我事 唔想大家中伏所以先上來分享咋

巴打去左邊到住

單數座 10幾樓 面向大橋村的 小心 其實鬧交個到都好慘 似係男方被帽

朗8長住有咩唔好？

其實朗8出元朗大馬路,街市果d位 一定經世宙, 所以世宙雜都一定影響到佢
如果你下下都經西鐵天橋行去元朗廣路再行出大馬路 咁朗8就無左方便呢個優勢, 同埋朗城安寧路果頭都好多南亞人

同埋朗8自己果頭都雜雜地 工廠區多車房, 雖然吹緊CBD, 但似同元朗橋一樣了了無期

元朗d校網已經一般般 第時佢地番學下下都經朗城/世宙既安寧路, 唔係幾好

朗8去街市唔一定經世宙
可以穿西鐵經大橋村右面，明渠左面行過去，仲快。 都無咁雜
至於好唔好住， 平時返工要靠西鐵， 樓下有個虹方，有幾間食肆，日本野，私房菜，茶記，7-11 都有齊。唔行入去工業區其實幾好，同埋夜晚其實無乜人，算靜，我覺得幾好住。 內園個花園係幾靚，自成一角咁。

缺點真係要忍受對面虹方既光污染，同埋外型相對內園來講有d不成正比。

朗8無呢d問題 叫做距離三教九流地方隔左條大馬路

朗8我ok長住

700萬內你地會簡咩盤？
Yoho town
世宙
Park yoho
朗8

定係其他？

park yoho 朗8 開則大 2房應該過左700萬

世宙同yoho town 開則細應該仲有700內

Park yoho 我睇返睇折扣 6xx買到有500尺

朗8就有39x
Yoho 都係39x 4百呎果隻應該可以7球內

雖然加少少有midtown 但過唔到壓測 唔知借唔借到

你想要2房定1房

好似朗8 39X 係1房? 我唔太記得喇

park yoho果個好似係用盡所有折即供價? 但要睇近唔近電纜 係咩位到

雍翠點睇
兩房則都好似ok 向南影觀開楊
行去西鐵站近過88同朗晴居
去又新/鳳攸食野都好似幾方便

但我都係頂唔順個公屋宿舍樣, 朋友黎參觀真係唔知點算

我會買番yoho town
即使15年有多, 個外表都好新整靚仔

小朋友 出面市區仲多黑金鋪頭
知唔知班黑社會大部分住邊㗎

位置幾好 近雞地 去西鐵都快

唔該巴打

如果唔介意行一段路、映御又點睇？

映御無咩野 - 係得2座 管理費貴左d
尚豪果d 都唔錯, 我幾鐘意尚豪 (睇落都grand d)

起碼我同我老婆都唔會揀元朗，就算yoho 近西鐵/大屋苑都好。

元朗國經濟圈 - 不了

朗8 480 2房 under 700萬

都係聽人講，話漏水好嚴重

咁又會入呢個post

就係入黎叫人唔好買元朗樓

唔好意思咁多位元朗區業主，冇事我先返出去。

二十幾年樓 買果陣都預好多野維修

直接開POST大把人和應啦

上到mt就mt啦 呢幾個最好既選擇

MT 現家2房咩價位

不能認同更多
不過呢田po已經n個

利 曾經諗過搬 做完功課就打消左念頭

水喉定窗

識人住緊富來
可能算高層，無乜問題
係舊d，等緊大維修

有冇人知Mt管理費大概幾錢

咁你入黎呢個post做乜

世宙寧寧舍舍H室係明廁，只有H室係，其他全黑廁

再唔係就三房兩廁嘅單位一明一黑咁

無論邊一座，只有H室係光廁梗廚

洪水橋算唔算元朗？呢度有冇人睇洪水橋啲樓？

我覺得泉薈唔錯，九年樓，sell HK, 又近輕鐵站

果邊太唔方便 但亦好平

見尚城1萬1呎

其實都係搭輕鐵啫，又未至於真係荒山野嶺嘅

而且嚟緊又有西鐵新站+洪水橋發展區

吹咗咁耐嘅屯門南站都要等10年先起好

洪水橋駛唔駛等20年？
抱孫嗰陣應該見到

我明你講乜 元朗治安係差 喺元朗大嘅就會知係咩情況
不過公道d 講 好多住Yoho 嘅都係喺商場活動 最遠都係去街市 咁其實就無乜影響

咁又唔同，屯門南站係延長條西鐵，要起好大工程
洪水橋站係天水圍同兆康中間加個站，工程難度低好多，而且西鐵喺起嘅初期一早已經預留咗亦園村嗰邊土地嚟起站，洪水橋站嘅興建阻力一定細過屯門南站好多

但睇落都要5-10年先有

一直興建阻力都只係無地賣樓,
屯門南無地, 咪唔起law, 就係咁簡單
如果從服務市民角度出發, 一開始起西鐵起左

近排睇朗8 d 2房, 見到幾間都係黑廁
都問朗8 2房 係唔係全部黑廁?

其實係 洪水橋站搭一個站就到天水圍西鐵站
如果鐘意靜 果到係唔錯
1萬1呎 10年內樓得果到有

我睇過珀爵，獨立屋來講係幾好既，不過太貴了

有錢買house不如移民

識貨，則靚，低密度，兩分鐘去到輕鐵站同巴士站
尚城差十皮

兩年幾前睇，無人知今日會咁

銅鑼灣番工住元朗係咪會想死？

唔係

有968 企一個鐘
叫好過返港島/九龍東

得968，如果住個到無站都好奶野

黨鐵

睇落唔錯，不過車程閒閒地都一個鐘

住大西北你要有坐超過一個鐘車既覺悟

油尖旺都可以，268x一程搞掂，再唔係西鐵直到，最慘番港島

唔使呀，去旺角搭黨鐵50分鐘
不過我會自己揸車，車位好平，室外場月租一千零

268x同68x都有位坐
去港島返工時間有960b(?) 去鰂魚涌，一個鐘零十分鐘左右去到中環

但大欖隧道費一次就$48

洪水橋有樣好，行屯公多行大欖5分鐘啫

屯公
從來係扣分因素
多行大欖5分鐘<<<唔塞車就係
我個人統計過, 繁時平均慢大欖15-20分鐘一程

港島都要睇吓東定西
金鐘中環有西鐵打底，上蓋屋苑半個鐘到
港島東、九龍東就無解
一個少車得架968X（如果上到係快）
觀塘就經常塞車（不過全世界返東九都食屎），遲吓沙中綫二期開通會好啲，一程直達鑽石山

自己揸車喎，冇15分鐘啦你估屯公塞大欖唔塞咩

自己揸/搭的士，而又唔塞車的話
屯公其實成日仲快過大欖

屯公唔塞車 搞笑?

我一個星期行三到四次，其實唔係好覺肉痛，好過係屯公塞死先

睇目的地，如果目的地係洪水橋近虎地果頭可能就係既

如果揸入元朗係兩條路都唔塞既情況下一定係大欖快，除非行大欖都跟屯公限速行80咁慢車

星期六日通常唔塞既

屯公未計深井小欖，喺屯市嗰段都塞爆例塞

日日返放工兩邊揸

有時返工大腩放工屯公

有時返工屯公放工大腩

行邊邊睇趕唔趕時間

絕對係另一位CHING所講的+15-20分鐘

我開車前習慣睇一睇 Google map 睇行大欖/行屯公時間，如果行屯門慢15-18分鍾或以就果斷行大欖

就算有西鐵新站都應該唔係尚城果邊
條線係洪福邨果邊

銅鑼灣就無乜野
如果係上環係icc返工就想死
放工好命就等到架小人啲嘅968x
唔係好多時連車都無得上
試過係icc等到七點先上到車企

ICC做咩仲行老遠去西隧口
樓下九龍站去南昌駁西鐵快靚正

正常要行去HSBC再等幾班車先有位
港島西收工都係黨鐵抵玩

唔係個個鐘意搭鐵畀狗查

其實以下地段黨鐵玩哂：
港島中西、尖沙咀-圓方-奧運

以下地段巴士爽皮：
268X旺角 A36機場 269D沙田 276P上水

50:50
東九、長荔深

968非繁忙時段其實爽過地鐵
時間耐啲，但有位坐

ICC去西隧口快過九龍站上黎
一d都唔遠

我想問下依家啲世宙低層單位六百萬得唔得

去程就係
回程就遠

有無元朗aa 留tg

黃aa請留tg

真係要搵AA就冇人理

係唔知點解咁多個人話呢度多AA咋嘛
你喺度留言都唔知有咩用

今日大欖轉車
放工時段968一連3架, 之後分令鍾又一架
密到痴

係鍾屋村對面呀

呢到上車業主多

屯公真係扣分

淡淡:全部都係假業主真aa唱好

想搵aa睇下盤

我返銅鑼灣
通常968yoho去銅
放工隧巴轉西鐵
通常有位坐

是但去中原 美聯 都搵到一大堆
我記得好似連登有個黃色agent post 只收半佣

黃post睇親都一係無contact一係唔係元朗反正俾人賺不如俾連登仔賺

你不如講你 budget 幾多 有咩要求 睇下呢到d巴打幫唔幫到你揀下邊d屋苑岩你

諗住5.5m左右1至2房 半新/唔洗點裝修 自己諗緊近朗屏果頭搭車方便啲 抽唔到濕land

呢個價錢得朗8 1房 同尚悅355呎 2房
好似映悅都有1房 呢個價位

都係諗住睇呢啲 搵緊aa帶睇樓但原來無連登仔aa 清知唔知管理費邊度平啲

你試下係房屋台開post 問下
管理費一定尚悅平 因為大型屋苑， 之後朗8，最貴就映悅 因為最少戶

但尚悅好鬼遠

比起朗8同映御 果邊多總站

你返邊
尚悅樓下有早晨特車968 268C直出

grand yoho望內園好少盤咁

唔啱洗 返老尖 要268b

老尖一定黨鐵 268B都cut到好少車
咁你諗返朗屏嗰邊好啲

但我海港城果邊 新港中心落勁爽

來回就1舊水,窮J真係坐巴士算

朝早嗰邊塞唔塞？
另一個玩法就968 圓方轉215X系列
反正都月票

呢兩個月唔多塞 塞都大欖塞

建議都係揀返黨鐵 去老尖無得輸
計埋行路都快好多

睇HSKNDA
洪水橋站大約2021動工 2024完成, 計埋延誤最長2025-2026就落成
絕對係可見的將來

我幾期待新型環保電車, 如果可以取代輕鐵就仲好
低地台列車喺元朗非常有效解決大馬路擠擁問題

即係已經approve左2021起？
咁洪水橋都唔錯

700 樓下唔好太舊，有冇兩間大房/可以打通嘅三房選擇 ?

唔太舊即係幾耐樓齡
<15yrs or <20 yrs

原築溱泊 應該有700萬3房 唔介意location 既話

2x 年都得，不過最好有會所俾小朋友玩下咁

721

5球內 有咩介紹？
想要1房 2入世界

舊單支兩房再打通.

想要交通方便小小

溱柏四房幾好J

雞地嗰堆啦
真係唔錯

識貨

買左字

700內3房套呢。睇天水圍睇到灰,獲獲都比d垃圾盤又開680-750。比完票又抬價屌

睇天水圍邊個屋苑

未得嘉湖。。。

嘉湖細3房應該600到wor

我target 3房套

宜加樓市咁靜，我諗570-580都有機啦。我有兩個同事四至五月買咗樓都勁後悔

起碼2024先收地拆屋
收完地先比黨鐵起站
個站附近好多木屋 話要安置左d人先拆屋收地
2024 先有機會動工到 收地唔順利又遲多幾年
你預幾時搞惦

利申 住附近有去過公眾諮詢

樓市靜

我見尚城好平 3房700應該得
但預尚城質素一般般

有地產offer 700 萬3房套8座

心大心細，又未睇過

有間凶宅同層三房好似長期都賣唔出，好似叫緊600尾，唔知係咪你講嗰間

睇下先 又唔洗錢

7座9樓？

咁你意思即係元朗淨係得yoho宜居 雖然我都同意， 但...唔知點講， yoho 都唔L 係上車盤啦， 900萬兩房， 點買得落手

住得大西北你預去邊都一個鐘嫁啦

大欖快d 免費， 分返d 車流由大欖走， 呢幾日落雨， 日日炒車，屌你老母我住屯門繁忙時都唔會坐巴士， 非繁忙時都叫ok,大家差唔多 , 直接坐西鐵好過

傻鳩玩自己

等機場隧道開會好少少

其實鼓勵啲人少揸車仲實際
香港地公共交通已經做到全世界超哂班
但地少人多，一人一架車真係死得
起幾多路都唔掂

入場費620 輕鬆
Yoho附近仲有大把舊樓400頭
選擇都多

求400頭介紹

好順利果類， 你睇完都唔開胃果d 所以話得yoho 區係宜居

離開左yoho 區係另一個世界

70萬首期 同女朋友月入夾埋42K
想問吓有咩盤揀

721喺正雞地添

721 係正yoho發生

呢單係馬田路近原築 溱柏

頂多買到500萬盤

試下嘉湖山莊
要新樓既可以搵下尚城 or 尚悅355

500 都好抆，唔好搏
搵啲單支450到穩陣啲
過到壓測供又輕鬆啲
幾年後先換

等下先
450 既話嘉湖2房lor

店主好猛

想問下朗城匯而家係咪入左伙？有冇二手買賣

尚城3房套 670 diu 不？ 月入62000。9成按 100萬做首期

唔係話幫有車階級
但假如所有渣車既轉晒搭公共交通工具
我諗至少等十班巴士/地鐵先上到車

我覺得除左location 差， 其他都按受到
果到仲係寵物天堂 有寵物會所

朗城仲有好多一手未賣哂
你去朗城樓下就睇到好多agent sell
但預2房950萬到 on9價

同你差唔多
target 550萬左右
唔想孭咁多債

元朗有冇shuttle bus直出中環?
定係都係968/西鐵快d

唉屌
我要過海
大欖加西隧既話一日來回都240

黑廁真係狗也不屌 用過就知
開放式廚房都係
但都又焗又嘈又熱又油又大味

買樓明廁+獨立廚房真係必須 但近年啲新樓 香港人慘過隻狗 真係世界特式黎 開放式廚房

唔怕啦 ,你揸車階層， 區區240 算d 咩

但睇樓價會跌多5%

返20日工都2千幾.所以而家我都仲係搭車算

見到雞地果個小巴站有shuttle過海
點都快過968，揸而啲車果啲好似唔要命咁
以前坐過公司shuttle快過佢隔離任何車
不過塞車炒車就都係一樣係條路塞
返工唔怕遲到可以968一張月票包曬放假都可以用
西鐵就準時但要轉車，買完月票仲要畀過海果程車

點會
一架巴士都150人=100架私家車
試諗吓塞車條車龍，將100架私家車變做一架巴士，即刻順到阿媽都唔認得

係咪第8座中層？

其實600-700既上車盤好硬 無咩跌
近地鐵站3寶仲要升緊

屌左先？

我日日返GAY場都過百

只係叫你唔好expect 上車盤趺好多
入唔入市就取決你自身風險同能力
係呢個moment 我自己會睇定d 國安法先
但當個個都係咁做, 如果最後國安法唔立, 樓價就即刻提高,
係gambling 來

錦繡都唔錯

有冠忠直出中環

嘉湖好無租？

業主反價70x 但HSBC 唔撚到價

個AA 偏幫業主，好無同佢講換馬。再搵新AA diu

師兄買邊到要7M
AA 無咩用嫁, 幫唔到手就搵第二個

尚城3房套盤。 有個670左右，其他就680-700左右。

有無好AA介紹

呢到係業主多 無咩AA
你睇左樓未 background search 左尚城都接受到？

做左啦要迫住接受，出呢個價買嘉湖完全唔低

尚城好多放盤 升唔起 可以慢慢睇

咁我企硬670先

業主減唔到就叫Aa減commission

今次我buy你

理性討論

AA話減左佣先有呢個價

減哂1%？

減哂啦

上月個浴室爆玻璃賠得嗰1 2萬但條疤留一世
我講緊咩自己參詳下

買家免佣ok, 求其減果d 可以轉得aa

佢話照比1%將果1%比賣家果邊。

咁叫佢收皮，唔係幫買家還價既aa 要你把托呀，除非呢間係你心水 非買不可 如果唔係未問到幾個aa 夾下，唔使錢

咁叫佢收皮，唔肯幫買家還價既aa 要黎把托呀，除非呢間係你心水 非買不可 如果唔係未搵多幾個aa 夾下，唔使錢

都心水樓您，搵左大半年

其實啱心水就買啦，你睇得黎一陣升左佢又還價架喇。你換過個aa到最後又慳得幾多。

你最後一招可以試埋搵同公司其他aa 問番同一個單位

用緊

唉屌，個AA話個盤有人出高左價叫我改口價。點搞

如果budget唔夠，就唯有放棄

Block左個AA啦
當你狗咁撚

九成九係
如果真係有另一個人出價高過你
AA就同佢簽咗約啦
佢仲搵你做咩

高價果條友係第二個agent serve ? 如果係 咁個agent 應該無呃

唉屌，比人成交左710

你企硬670都爭幾遠

窮人唔應該買樓

好睇你有幾多首期

當你個八按，首期142萬vs 134萬，加埋厘印佣都講緊差10萬8萬

條數計鬆d好既

問題係比AA 哄左入局，似幫佢枱價另一枱客

似係巴打比aa借左黎抬另一邊價 不過呢個aa 唔好再用

唔好FF咁多啦。人地出到710，你出670咋

你買尚城？大把放盤 驚都未驚過了仲有咁多人移民 唔洗擔心

個AA一路叫我改價最後講到705萬

我見d價都係 660-730 萬，獲獲去完就唔撚同哂d價，又話780萬傾落黎收票730咁

尚豪VS 譽88 點睇?

使理佢咩
開張票俾佢 話俾佢聽你咩價 唔得就擺就 平常心 唔好俾佢地知你好急 好想要

兩個管理費都貴
譽88位置比較好 同埋新

我corncern 係88 個位就生活好D
尚豪個位就交通好D

生活配套同交通便利都係譽88贏

坐巴士唔會尚豪方便d?

如果尚悅同尚城邊個盤好d

2舊屎 但唔計location, 尚城好d
Location 就尚悅

你其實早少少肯要就唔使攪到咁。自己睇左大半年仲貪過少少。
轉頭就真係比人高價成左

朗庭園都好，樓下巴士頭站，一定有位坐，又新紅gay 樓

仲可以搭巴士去元朗市食野

屌你老味班鄉黑又出動, 水門雞俾人斬

溱柏大家點睇 除左交通仲有無咩致命傷 6.5m budget 左右
yoho town 定溱柏好？ 想要新d 樓齡同有露台

定係仲有其他好d 既選擇

十個有九個都係話業主反價，有其他人俾check.
咪撚信佢地。我上兩個月睇尚悅，業主開630。我劈佢590。
AA話個業主有其他人開票俾佢632萬。前幾日我再問其他細行 575萬

之前睇過一間 過一日aa 同我講成左640 問番第二間先成左620

佢地係甘話你聽一d不實 逼你盡定 同好似d貨去得好快

買樓都講緣份
買唔到咪第間囉
大西北樓多的是

溱柏交通真係致命架，諗清楚先

今朝塞譽88對出上十八鄉迴旋處都塞左我十幾二十分鐘

咁簽左睇樓紙 點算

搵同公司另一個AA, 睇樓紙係保障公司唔係AA

唔會，係近西鐵d

分享係第二到見到既前尚悅業主分享：

我係前尚悅業主, 現溱柏業主, 好有資格做比較

尚悅2013年頭1手買入細兩房 446尺, 440萬左右, $10000/尺

收樓時已經灰到爆, 樑位頂住哂做櫃, 門同同框都唔知佢邊樣唔直總之開門關門都要用力則佢, 個微波爐升降架好多人都同我樣會成部跌落地, 細房裝床都唔夠位放床頭板, 住唔夠半年浴室對開牆身已經起泡地板發黑, 冷氣半年多就開始唔聽話, 雪櫃唔凍... 好多單位工作平台都塞住部冷氣

倒垃圾係用小學時果D操場果D人手吸蓋既大垃圾筒, 好多人都係放地下或蓋上面, 屋苑話有狗公園但其實周地都係狗屎, 地面都要黎泊車攪到內園都好嘈, 望出窗口都覺得垃垃亂唔得整齊, 都唔好講咩牆身薄到隔籬講乜都聽到, 淨係空心磚師傅話掛電視都要小心就知仆街, 仲有新聞話浴屏自動爆破整到人, 大年初一都火警, 幾鑊被破獲製毒工場, 鄰居質素真心無得頂, 村巴行條木人巷一樣既鳳翔路, 鬼咁多車硬CUT入黎, 望到西鐵都去唔到, 落車上西鐵站條橋都唔係近, 等車返苑仲係烈日當空....

住尚悅住左一年左右已經搬走, 屋企女人屌哂鬼話我好揀唔揀, 2013年440萬買10000/尺, 2016過SSD年賣470萬10600/尺, 升係升咗但呢3年升6%仲唔係連唐樓都不如咩? 30萬扣去佣同厘印同極簡單裝修, 其實無賺過, 租出去前都仲要執… 唔止住果時頭痕, 連租出後租客係咁嘈我冷氣唔掂呢樣果樣, 我挨咗好耐先挨到3年連約甩身, 終於遠離到呢陣怨念, 我發覺住呢真係令人好負面, 住都住得唔開心

女人用佢名響2014年1手現樓買入溱柏大兩房598尺, 約510萬, 實尺598, 尺價8500比尚悅平得多, 但現銀行估價已經716萬, 升200萬了.

住溱柏後, 屋企內裡質素就真係唔止升咗兩個層次, 尤其個廚房用得好開心, 之前尚悅唔敢用既微波爐upgrade去咗miele微波焗爐同電磁爐, 仲多咗位放洗碗碟機, 冷氣係東芝變貧幾乎一開就涼, 都係果種木地板但浴室無滲溜整到發霉, 向南山景一望無際, 樓下有超巿有便利店有餐廳酒樓, 細房放張奶奶床同BB床, 女人帶細路去圖書館公園又近, 兩個女人同都再無投訴, 真正樂得清淨

設施上溱柏個泳池好細,狗屎狗尿都係周地都有架勒, 但都乾淨過尚悅. 屋苑地面無要黎做停車場, 綠化感更好. 邨巴去朗屏都係塞車, 但好似話會改站. 十八鄉路出口政府話2020年完工, 議員話仲有機會提早. 搭車返工晨早有268C 968特別班, 去到尚悅幾乎鐵定無位坐. 尚悅搭車淨係得搭去元朗站, 完全無車入元朗巿中心, 溱柏邨巴都可去巿中心巴士總站落, 轉巴士都實有位坐. 尚悅被CUT中午邨巴後叫天不應叫地不聞但溱柏仲有紅VAN坐, 溱柏行出宜豐食飯同尚悅行出雞地差唔多, 但溱柏行到教育路仲近過尚悅. 而且溱柏收樓到而家都無加過管理費, 大坑渠17億天橋同元朗南發展都係利好溱柏多D

要數溱柏比尚悅差只有: 門口塞車問題真係唔及尚悅, 泳池細, 步行去朗屏站的確比尚悅去元朗站耐少少,但對我來講元朗站D鋪頭真係唔啱我, 反而大坑渠兩邊多好多嘢食, 呢D 新出口同17億天橋都可改善"

好奇一問，溱泊會唔會聞到臭味？

之前坐van入過公庵路d村聞到臭

可以等朗城入伙再問d業主
臭渠 行過都頂唔順好臭
用中國建設既朗城又可以挑戰尚悅係元朗質量最差既地位

映御 點睇？

好多蚊 好似係

溱柏交通係咪收皮

見300尺 4球中有

朝朝揸車經過

只能講生不如死

踩單車

睇上文抽插尚悅篇文,製毒工場係尚城唔係尚悅喎

塞車?

唔怪得咁多 賣盤賣得咁平

塞到仆街 同中環冇分別

呢輪學生復課後，等加坐村巴去朗屏站要預30分鐘。

只能寄望9月新路通車後可以快到5-10分鐘

點買得落手 會唔會有改善 同埋夜晚12打後係咪得的士或者太早

其實行去朗屏都係 20分鐘內，後生仔行多d

溱柏果邊日日塞車 cls

諗起都sad 日日咁行

我以前住馬田去朗屏都係搭的士

由溱柏真係不了

溱柏塞18鄉路?

公庵路同十八鄉路果度

交通燈越幫越忙

仲有一個位係體育路，朝早好多學生過斑馬綫同多車泊街，好多人都無講

短期內都唔會啦，要去朗屏站始終都要穿過市中心，除非村巴改線或者等公庵路擴建上元朗公路啦。

不過坦白講，佢咁既質素賣咁既價錢。無可能無缺點啦。我接受既

咁咪即係成個溱柏對出都塞

我本身對溱柏/翹翠有D 性趣, 見呢頭泊車幾方便咁

翹翠唔知點解好少人講

搬去溱柏前住翹翠，真心幾好住

有冇評測講下呀巴打, 附近多唔多野食

又啱呀，改好左就唔係呢口價

我都係去番教育路怡豐果頭食。隔黎御庭居果幾間好少幫襯，幾年前果度有間茶記反而成日食

睇你取向啫
溱柏開則大, 比yoho大100呎
佢一房可以大過yoho兩房
但要方便就唔使諗

點解無人討論采葉庭？ 係咪好伏

笑撚咗
果條路夏天行20分鐘諗起都

諗起都濕濕地

有選擇姐，行路同shuttle各有喜好

除左一座，其他都唔太覺
一座係正渠側

多謝解答，咁可以考慮下
一直想換大d

朝早搭巴士啦，等得坐得專巴，巴士都上左大欖

入面個幾座同渠有段距離

入面幾座好似好遠，第7座又特別多盤放

交通有咩選擇 如果6點前 / 12點夜晚打後有咩車

我係最入果幾座，講真未聞過味。但屋苑其他座住戶話半夜有時會有豬屎味

係無既

的士Uber
Shuttle 最尾個班係11點15係屋苑開，出到西鐵站25分左右

其實唔係真係咁遠
同埋直出十八鄉路個條路仔就整好
出去巴士站好方便

最方便係9,10,5,3座

七座多盤我諗應該係瑧頣擋左啲景

大家有冇啲元朗三房一套介紹，性價比高？

朗晴居

除左交通 溱泊咩都好

唔駛3.5
但我覺得抵俾
綠化做到足
乾淨
保安好足
我試過個門無閂好，佢打俾我同留守係個到

尚悦真係狗也不屌

岩岩6.53m入左尚豪庭
大家點睇 507尺

幾好丫，仲咩

呢個時候入市
本身係抱住人地恐懼 我貪婪
依家搞到我恐懼

管理費幾錢

原本開價幾多呀 Ching 中層？

恭喜巴打做業主，買左就唔好諗咁多了

低層 本身開670
見面講價650 最終還我2次653

4.1

都係 尚豪庭睇左6個單位有多
睇左兩個月
個價好多業主企到好硬
譽88 朗8 秦柏 原築 尚悅 grand yoho 山水盈都睇過
發現尚豪庭/秦柏 相對地出色
有心住元朗不妨主打呢兩到
秦柏真係=買wetland 但周邊配套完善
樓新 則靚 性價比高 輸交通
尚豪庭就8年樓齡 實用性高 行去元朗/朗屏站8分鐘
（親身行過）
唔知信和個甲級商廈想點起
如果頭果3層學megabox租d鋪位比人做餐飲咁就fit晒
因為附近真係無食肆
希望自己無揀錯 見到尚悅好多苦主

世宙都睇過
都幾好 但個價就唔太岩

虹坊？ 已經開左

定係仲有其他工廈活化

信和集團2015投個塊
個日係到望 唔知係咪停緊工
但見佢填每月都成過萬開工小時
無理由一層都未起過

住你隔離個屋苑

采葉？
附近5-10分鐘路程有無餐廳介紹？
無行到最入

叫deliveroo 啦

最快要等到2023年中先有

少數我覺得買得過既盤 除左yoho 同元朗三寶

朗8除左個外表7 你仲要唔好買對正虹坊既單位 如果唔係晚晚d光殘住你 搞到訓唔到教

覺得尚豪好過隔離果個

外表完全唔多似依家起既私樓
成個屋苑咁
不過黎緊佢附近起好多商廈 實會帶動租務

尚豪有個位差
就係所有層數露台老化得好快
選料有d差

以新地樓黎講

朗庭18年樓 尚豪8年樓
尚豪又近西鐵站咁多 點解要朗庭

新地樓都有d地方差差地

係 所以係朗屏既話一定買尚豪都唔買朗8

朗庭園無睇過實樓
如果你係想睇尚豪庭
極力推1座9A標緊6.7m 515尺
若果out筆就3座17樓B 好似開緊6.5m 440尺
劈一劈佢

朗庭如果2房賣5百萬到 咁都ok 上住車先

我入三房套

黎緊起好多
睇未來 唔好在意依家 反正2023-2025發展好晒
貪佢則尚算好 加上係正兩站中間 8分路程

想問下yoho MT 8座A 473尺有無評價呢？

係 朗座1.1萬尺
我估巴打都已經心意以決

信和個到仲做緊basement,同埋聽講附近有工廈唔再租比商戶,應該收返黎重建
我諗3年後起好你3年後夠期可以樓換樓,
同埋上左馬就唔洗諗咁多,夠錢供就ok
尚豪真係唔錯

朗庭1.2萬尺*
但樓齡真係諗清楚

同意 尚豪升值潛力好好多
樓價差50萬首期都係差5萬 唔好慳個少少

單幢樓，成交少

單幢？

無咩特別 MT 唔好買最低層就ok
好似1座6樓g 果個奇則 好似賣左半年都未賣到

有三座，但單位數目好少
成交少流通少會升得慢d

感謝ching!
1G6 我都睇過, 真係睇到都唔開胃

有無人知呢間乜事, 咁貴既?!
王勤學表示，YOHO Midtown 2座低層G室，實用面積443平方呎，兩房間隔，無樓睇情況下獲買家斥資723.8萬元承接，折合實用呎價16339元。

我公司就係做信和商廈個盤

咩進度？預計幾時攪掂？

地基岩岩做完 7月大樓main con 會進場

thx 咁睇來隨時都仲要攪多一兩年

你預2023

所以我睇樓最多睇ps

但最後買左py

至少出入唔使塞

3座 F

好似337伙
你講得岩 目前係成交少
一單都已經可以提高銀行估值
放盤係十隻內
正如幾位巴打講
個價對比朗8係underpriced
個則係元朗區內top5

如果康城係等條橋開通
我會講尚豪個區係等商廈發展

尚豪個區發展完，最benefit 係朗8
其次係大屋苑既采葉
尚豪冇underpriced, 價格已經反映左成交少流通少既問題
平買平賣

基本上以前個年代冇乜人買座數少既項目
大屋苑比較受歡迎

以信和黎講都算好慢 2015超標價投返黎

講得岩 最直接受惠係朗8
其次尚豪采葉

有underpriced
我以3庭11A為例
未出成交前 銀行估值係6.8m
出左成交就跳升到7.17m
Ps 個單位係親友購入

若以一單成交就up到銀行估值
個到某程度上係underpriced
或者再以朗8對比 路程多8分鐘
以同類尺數相比 尺價平近1200-1500

依家唔同啦
25-35為年齡層為主導買家
價錢5-8m 新地/新世界盤
交通岩 近地鐵 好多都即刻狗衝

自爆左

我宜家個度最嚴重個陣都係低估30-40 萬
但銀行估值同市場價值個人認為係兩樣野

依家係因為地少 所以項目數目通常比較少
但你見d 戶數多既 e.g. 多過900 既普遍較歡迎的

係一個現實既情況
當你戶伙少 就冇乜放盤
d 人就會睇其他既盤
然後就滯後

係兩樣野
但一單交易銀行估值就up呢個數就知咩料
巴打都好熟呢區

其實我自己係價錢行先
然後睇地點交通
再睇樓齡+發展商

所以秦柏 尚豪都揀左好耐

我都係價錢行先
三房套采葉性價比係最高

我都3座

兩房價好惡wo
成14000尺up
3房先叫正常價位12500左右

可以約落樓踢波

三房套 好抵玩，同埋座向靚 全部東/ 南

兩房需求大 lump sum 細d

但係點都要渣車 行都行唔到

我1座

重有無咩盤 可以做到450個左右？
主要1房 300尺左右夠
10年內左右樓都ok

原築 秦柏
除左交通 無野差

我只係用三房套用家角度出發啫
不過如果兩房，世宙係最實用

如果放租黎睇？

1房 冇5球中 唔使諗

係行唔到
但我點解要行
PY搭程VAN仔出錦上又好元朗又好一定快過PS出朗屏
VAN仔又密又快
以前仲會用FOODPANDA之類,而家索性搭車出去YOHOMALL自己買都好方便,返到屋企D野仲熱的

住PY 其實住科學園仲好
一樣咁遠 差唔多價 但果邊環境好好多 高當好多

映御點睇？ 朗8 outbud

朗8 好貴

點解唔尚豪

尚豪管理費好似好貴 尚豪好過映御？

agree,又有海景 講真果句，好同意元朗大總統果句，元朗得yoho 三寶系列係宜居

淨計交通去最近大學站就係

生活配套要出沙田
科學園出沙田遠幾倍...
未計吐露港塞車

想買新元朗中心, 其實係咪唔值

但py 去元朗一樣， 沙田大埔個名已經係元朗之上幾十倍， 環境優美好多， 我都親身行過，身同感受，吐露港塞車就唔知，唔係住果頭，但大欖都成日塞， 屯公一炒車， 就到大欖塞

on9 , 加多幾球直接GY 一步到位啦

大總統好似冇話過淨得yoho宜居
係比第二名超班啫

元朗市中心至近郊（可步行入市）半新屋苑+雞地+大坑渠怡豐嗰頭都宜居

可唔可以借幾球黎

見新元中都幾舊下

你肯定未住過沙田
陸路塞車點少得

因為離開左yoho區, 元朗已經無左個優勢， 而且離開yoho 區太雜，又露天，無咩大商場，所以寧願買天水圍， 屯門，洪水橋果d

出現了
總統

等新起果兩橦d 百零尺開放式出價單啦 4,5球內

總之白石角呢啲，同掃管fuck性質一樣
去頭幾次就哇環境係靚，住夠一個月就知中伏

放假去踩吓單車仲得，自住咪搞

但住果邊點解唔搭鐵， 巴士又慢又唔準時

咁都比你諗倒, 巧威威

agree 白石角暫時交通真係好差但政府無計劃發展果邊咩？自住有車都ok
無車又要反工，真係食得屎

唔洗多謝我 記得入飛抽

屯元天都住過哂
屯門太舊屯公扣到負分，得市中心一帶配套好，一離開市中心就=老化咗嘅天水圍，地域大啲嘢散，一個個小區基本上行唔到一定要搭輕鐵過隔離小區
天水圍新淨大多數屋苑輕鐵有蓋返屋企，基本生活嘢ok但再多啲就無。唔夠城市味道冇街道文化，配套依賴屯元市中心。交通規劃問題有死症
元朗市=有大量舊區打底，濃厚街道文化，小店林立有新有舊有工廈，市區配套，但環境低密度，不過越嚟越多私家車塞爆條路

搭鐵元朗咪一樣有。apple to apple 啦

你又發作唔洗sell 我啦 你sell 我唔到元朗係我心目中真係好差， 係yoho 系列拉返d 分令我改觀少少， 總之一出左yoho 就不了

btw而家target 轉左等屯門南堆新上蓋， 起好我就
換或者一開二買泳池上蓋果邊

澄清返我嘅觀景啫
唔係sell亦無意sell任何人我唔係AA
因為你講到得yoho好住，我又唔係好同意

觀點

如果返工唔需要用到屯公，又起好屯南駁返v city yoho, 我覺得泳池都ok

我諗等多幾年， 大欖收回專營權，赤隧通車，明日大愚通埋撥款， 西部海岸鐵路通埋車， 洪水橋棕地回收發展，屯公應該會暢通無比(鳩up)

Yoho 元朗站每朝繁忙時間都好難上車
睇住時間一分一秒過緊 都無辦法
如果要準時番工既巴打就最好唔好yoho

三寶就好好多

朗屏站係葛咸城wo 讀書果陣俾廿幾三十個飛仔係朗屏村打過， 自此對呢個地方零好感

巴打 個樣好串？

唔係 , 普通學生哥樣， 我地幾個人食完飯行返去西鐵站途中， 唔知班街童係邊到走出黎， 勁串串貢撩我朋友， 我朋友抵唔住口，對鬧幾句， 然後朋友被一班人捉左去離我地好遠， 見住班街童係咁一巴巴車埋我個fd 到，我地本身可以走既， 但我心急救朋友， 行開幾步走去報警，然後廿幾三十個人就圍上黎拳打腳踢 受左幾十拳之後， 沿ok 條樓梯跑走左

同意 朗8 係好雜
所以一直唔明點解用9m買朗城匯2房
買朗城D人智障？

有9m 點解唔mid town

上星期經過朗城滙

你係想買3房定2房上車？

有９００萬出返去九龍買啦

但九龍搵唔搵得反同yoho 同級先

4小

唔同level wo , 樓下個商場已經係兩回事淨計屋苑級數既話

要行20分鐘 我身為毅行者
每日要我行20分鐘返屋企我一定唔會住

尚豪庭性價比真係幾好 雖然離鐵路站比3寶遠，但行多幾分鐘唔介意啦

我朗8 都成日落球場跑步

住左3年朗屏 成日夜晚都落樓跑步、食飯、散步，一次都無覺得雜 到底邊到雜？ 你係咪見鬼

大欖同西隧就算收番一定要保持少人用 估下點解

映御大家點睇 想要兩房有露台 budget 6.5m 內

元朗不了

D雞咩質素

朗8無雞

其實我打錯 我想講成個朗屏都好雜
朗城匯 世宙一出就安寧路 有雞叫
朗8出大馬路都一定經

個班屋邨仔我估而家謝晒，變晒做廢中

映御全部open kitchen 到時煮飯d油煙 痴曬係廳到 真係哭能左

現家好多都係open kitchen

係映御同尚豪庭決擇緊 尚豪庭管理費好金

4.1$係貴既
不過依家所有全新樓都4蚊架啦

$4.1 係計建尺定實尺

實尺
邊個會計建尺 屌7佢啦

尚豪庭仲有無咩缺點要考慮 我見42x 尺同 50x 尺個價唔係差太遠

岩岩粗略幫你比較左
尚豪2012 新地 管理費4.1
尺價14k-15k
行去朗屏站10分鐘 元朗站14分鐘
圖則：梗廚為主 明廁 普遍靚則

映御2017 新地 管理費 不清楚 估計4$
尺價13k
行去朗屏站/元朗站 一樣8分鐘
隔離有臭河
圖則： 開放廚為主 明廁 個則望左6-25樓 相對間得麻麻地

就咁比較 映御貴d 當然係因為比較新
性價比就低d
同埋你個邊係正發展區隔離 黎緊好多嘈音 泥頭車出入
比我揀會係尚豪庭

利申 已買左尚豪

尚豪近地鐵站多d 映御就新好多 但好似得2座 會所細過尚豪
650budget 我會go for 尚豪500呎2房

差30-50萬左右 老系都買500尺up

尺價調轉左
Sor

尺價 同 行去地鐵站時間調轉左
比自己既

岩岩粗略幫你比較左
尚豪2012 新地 管理費4.1
尺價13k
行去朗屏站/元朗站 一樣8分鐘
圖則：梗廚為主 明廁 普遍靚則

映御2017 新地 管理費 不清楚 估計4$
尺價14-15k
行去朗屏站10分鐘 元朗站14分鐘
隔離有臭河
圖則： 開放廚為主 明廁 個則望左6-25樓 相對間得麻麻地

就咁比較 映御貴d 當然係因為比較新
性價比就低d
同埋你個邊係正發展區隔離 黎緊好多嘈音 泥頭車出入
比我揀會係尚豪庭

利申 已買左尚豪

映御賣14/15k 咁癲？
尚豪只係舊d 但所有既都好都係12k/13k

要阿 升返晒啦
伙數多過尚豪庭
成交都多
銀行估價都估到好足

但映御有咩優勢？向北可以望到海 一望無際

但果到夜晚覺好黑小人 因為工廠區

優勢:新 景靚d
個景唔望工業區 就靚
睇埋發展完都會帶房租務尺價
但係升值潛力會相對低 因為我當15k去計
你可以升到幾多
你話13k入市就梗係爽

不話尚豪依家都無晒12k
最平都要13k了
我個到買已經要12.8k 已經係講左價

知唔知尚豪車位月租大概幾錢

未問
以我所知 個到少抄牌
一個月未必抄到5張

唔該你先 一陣就睇映御同尚豪庭 希望同女朋友有個結論

尚豪睇咩單位
因為我都睇左7個單位 比到意見你

尚豪睇3座 512尺 兩房 尚豪有無邊d 單位要留意？

係咪9a

2房5百幾尺 真係好好住

其實Yoho mid管理費 都4.1多d per sqft

未知 有無咩意見

憑印象
3座19a 交吉 開698萬 0裝修 地板發晒酶 唔洗買
2座19c 幾好 但個價業主開7m 有得講價
1座9定10a 好好 6.7m 但個業主唔係香港 個媽咪可以授權
但係個授權得唔得就要問律師

尚豪庭：
3座17樓B 440呎 660萬 可交吉
1座9樓A 515 呎 670萬
2座18樓C 512呎 698萬
3座19樓D 512呎 698萬
2座12樓C 512呎 720萬 連約
3座6樓A 519呎 730萬
3座23樓A 519呎 750萬
3座16樓D 512呎 750萬
1座18樓A 515呎 750萬
1座7樓B 600呎 768萬
2座22樓F 519呎 780萬 可約睇
1座18樓B 603呎 780萬 連約
3座26樓A 519呎 788萬 連約
2座15樓A 507呎 790萬
1座25樓A 515 呎 880萬
呢堆aa比我

我自己好鐘意1座9定10a 個陣簽埋臨約
但最後轉左f單位

比荃城匯進步咗嘅

呢點我120%同意
唔計商場，單位景觀已經差9皮
內園樓望樓，外望對工廠得極少數優質盤
定位絕對係入門級屋苑
Yoho樓距全部計過晒唔會太密，陽光一定入到屋，低層都景觀開揚

行西鐵站唔使咁耐，閘到閘7-8分鐘就到

點解咁鐘意9樓 都算中低層？

Yoho 係元朗最好 無咩討論空間
但事實證明 三寶個價都去到yoho 水平
朗城匯咁7 都去到grand Yoho 價

朗屏嗰邊近年轉變都大，站以北新盤多，反而比站以南冇咁雜

個價岩嘛
個裝修又算新淨
有得揀當然想高層

Btw, 我係回緊上面講緊4小
唔計九龍VS新界地段，屋苑級數定位上朗屏三寶都高過四小

你最後買比原開價平左幾多

都係三寶落成入住 工廠區可能變商業區
但朗城匯對面個元朗最大公屋群都係無變 仲要人口老化 愈來愈多廢老

都係 我仲停留緊500尺650萬左右
但見你個list 都叫到700萬 lol
國安法來到 大家仲叫貴左

佢670
最終653
個陣銀行估價660

有無叫aa 半佣

收我3萬

👍🏻邊間

簽左臨約 咁撻訂？

美聯

唔係 個業主個陣未有授權
佢簽唔到

各位Ching 雍翠點睇 ？ 低層 6m 443

點睇翠韻3房、實用598呎，7百萬

雞地位置好 但樓齡較大

唔介意樓齡大 值得唸
介意既話 要行遠d去御88 / 尚豪

park yoho 點睇, 其實shuttle都係5分鐘就到yoho, 樓下都有小型百佳同759, 7m幾買到2房半到3房, 環境真係幾正

利申: 如果我係aa9爛j

孤島咁 周圍都係鄉黑 多蚊蟲
如果ot / 玩夜左 唯有搭的士
8號風球就自己西鐵站行番屋企

同埋個人覺得好水魚價 咁既地點值6m幾only
你睇下賣左幾年都賣唔哂 仲有貨尾就知
仲再推出咩野3年白食白住套餐吸引人

地點好方便
唯一要留意低層對馬路消防局會嘈

同意佢係孤島
但講緊兩房半至三房，呢個config 7百幾又ok我覺得。起碼樓質、會所、環境都唔使煩

7.5m 買MT 2房 or yoho town 3房仲好

樓主點睇尚築地下連花園

你想講尚悅定原築
咩呎數幾房 裝修點

丹桂村尚築啊

哦 呢個盤都幾出名
睇完下面now tv 既片 如果你仲想買 就再講

Cable tv 先岩

我就係睇完呢段片。
因為我一個人住，都幾鍾意個閣樓設計
師兄覺得垃圾單位？

依d單位 租就可以 買就不了

如果你一個/二個人住 又唔夠budget
3m 買到半新樓200尺連百幾尺花園盤算係咁
3米高樓底 造個閣樓個空間又好好多
交通大約行8分鐘去洪水橋輕鐵站 又唔算耐
附近又低密度 舒服 同埋又吹緊有洪水橋西鐵站

但我個人好憎開放式 覺得係d發展商無陰公到極點先出， 逼人唔好生仔

其實你哋講哩啲叫唔叫上車盤
個個吹買到新樓盤

上面有巴打講超過20年樓 例如雍翠
但呢個post 好多巴打專業人士 月入較高 所以上車盤就新小小既樓為主

又係我想問有無尚城3房套700內求推介，唔該哂

依家上車盤去到6m啦

中原 美聯 同利嘉閣都搵過哂？
仲有每間都要搵多d agents 可能有獨家盤

好

個個都fg 50k
之前講左堆單支完全0回應

搵下卡奇地產

我估呢到d巴打都有好多男女朋友夾份上樓 每人25k 就50k過壓測

一個人係好難買

兩個人容易好多

咩黎？
我記得元朗有間買家免佣既蚊理代理
買樓我一定最多半佣到0佣 depending on aa有幾幫到手
完全幫唔到減價 就減你佣

簽睇樓紙已經寫住1%, 點樣再壓到半佣

睇你要環境定要方便
好多人習慣一落街就乜都有
環境我覺得幾好，暫時都好開揚一望無際
住返元朗市就同其他樓近

你搵尚城搵乜鬼元朗，去搵洪水橋地膽啦，呢間地膽舖，夠老實唔揸價，搵佢問下啦

要直接落鋪問？ 我打左電話無人聽

巴打勇敢d 你係客
落去問下先

其實單支性價比高
不過無人想買

管理費貴唔貴

我識人住緊，實呎$1.9

好多人覺得無會所
有咁嘅心態正常嘅
半山有錢佬就話有咩club咩遊艇會
放工揸架車去做gym游水食野招呼朋友
普通人如果買單支樓買完樓想游水仲要出去逼政府池

不過單支樓好多位置都好方法

Gym room 同游泳池 好重要

兩種管理費差1000蚊既
夠兩公婆去出面gym啦

香港好多人懶過閪
最好屋企樓下乜都有齊

記住你唔止係客
你係老細
你出糧比aa賺
唔洗睇aa面色 唔洗怕aa
就算係同一間aa 公司
呢個串咀 你搵佢同事都大把人接

元朗300呎左右 想近西鐵 係咪都over 500萬了

屋苑yes
單支大把

睇你點揀

單支大把400萬頭

朗屏果頭既單支樓應該好多得

雞地好字頭系列岩你

4百頭左右其實好多選擇 不過樓齡預左舊 我自己都放緊 近朗屏個邊 上中原睇下

咁又唔好咁講

人地賺到你理得人地俾天價管理費 就算人地一次會所都未用過

人人金錢觀唔同

想買二手樓個班
趁呢到估價低左 可以壓人價少少
但係唔好諗住壓太多
跟返個估價低5-10萬
個市場依排focus係新樓
新樓出到7788 又會升返
到時唔好又賴 早知早幾月買左先啦 慳返20-30萬

呢個真 國安法都唔會有事

就快7月
其實嶺嶺收得樓未

個法吹左成個月啦
股票又好樓市又好
市場一早就消化左
除非除非佢條文係令世界震驚 咁就唔同

即係以肺炎為例
美國長期keep住2萬新症 股價繼續升
因為市場一直適應消化晒
突然間有日話3萬新症 要跌都係跌個一兩日

個會所同泳池第2度邊度搵

d人係咁踩只能講班友冇乜品味

邊幢樓管理費$1.9咁平?

無人討論park yoho 爾巒呢D

樓市升緊 估價未跟到姐
要驚既業主一早放左

而家放盤既都都唔會減太多

去過睇幾個盤 質素麻麻地
唔似新地樓 但係個園景係靚既

有巴士總站 但係聽aa講之後total有成30幾座
諗起返工個個都迫個架巴士就卻步左

俾樓主pin左既

不過我唔同意佢既comment

借唔足都唔會買 買返d借得足既

利申我依加情況就係咁 一邊估足一邊估唔足

銀行叫我唔好博

銀行估價好似跌緊 唔好博

估唔到 到時唔夠比就出事

睇你點睇估得足啦
樓價高估值5%內一般都ok

係 有另一個屋苑我都岩心水

果到就估得足

緊係唔博另一邊

我去銀行問完佢都話個市係無跌過 但銀行都係唔睇好後市

巴打睇緊邊到

有冇絲打同小弟聯名買樓。。。

仆街，中原狂sales 尚城8座果兩間凶宅

問其他又話無，好無block 左佢

富來污糟係因為屋企又有大排檔又有食肆...菜檔又係果頭附近上落貨..
不過我之前都有睇過...入面真係好細好細...同真係好殘..
好字系列都好過佢

換sales
兇宅5折都唔唸

12跳去8再去..........

開幾錢

12 660
8 650

應該掉轉黎諗

越多人先交通越密

好似廿年前,一間加州待於兩間錦繡,而家一比一

點解?因為錦繡夠多人個base夠大,穿梭巴5-10分鐘一架,加州15-20分鐘一架搞到勁唔方便所以最後新咁多都同錦繡一個價

兇宅都減得約幾十萬 當人水魚
減一百萬就差唔多

入面細同殘就應該係283實呎
殘就一定，買得單支預左全爆

佢仲未大維修，執完應該好好多
大堂同lift都會更新下，見得下人

污糟就唔係好覺，可能慣左
當然啦，一分錢一分貨
單支平同管理費平就係咁，睇餸食飯

諗起果棵搞笑樹

唔斬得
笑死

痴鳩線 兇宅先減雞碎
銀行分分鐘唔批按揭

映御有冇ching評價下？

overall幾好 又唔算太遠 管理費貴小小

無報警凶宅網又無報到，不過看更好醒目，知道睇12樓同8樓就話簡7座5座都唔好買8座。

最衰全部open kitchen

同問，但6.5m budget夠？

有冇新聞

有無人會留意遲下西鐵站真上蓋？

應該又16-18k一尺

點解park yoho咁貴 貴絕屯元天基本上

Park yoho 同朗城係元朗2大水魚屋苑
發展商開價獅子開大口 2個屋苑都係賣左幾年都散唔到貨 唯有不斷用埋d手段 好似3年白食白住計劃 咁去吸引人

呢2個屋苑其實各有特色 但我地只係話佢地開價獅子開大口 有咩理由朗城會貴過grand yoho 覺得買完會坐好耐 or 損手爛腳

認同、好撚多天水圍美聯sales 70萬買千幾萬樓

如果19-20k唔出返市區住？

成件事好恐怖

Park yoho 肯定係水魚

朗城好難講，始終鐵路盤
其實grand yoho一樣未賣哂
一手樓空置稅而家暫時無左
發展商坐多年貨又無壞
浪澄灣賣足十幾年

朗城係有賣點（30秒入西鐵）但缺點都明顯
唔似Grand Yoho面面俱圓冇乜大問題，呢啲先係一線盤特質
定位上已經差好遠喇

SellHK唔賣GY因為呢區仲有利好因素...
朗城仲有貨因為賣唔出...

御海灣、御半山有板你睇

今時今日市區VS新界條線已經模糊咗
因為基建拉補新界舊時地理遠嘅問題，但又比市區有更好嘅環境、更新嘅配套
新界一線新盤絕對有條件打低九龍一線舊樓
但新盤同新盤咁比，就同市區仲有段距離（市區啲新樓都係貴到顛）

Park Yoho就算同新開果個濕地公園比較下，
仲貴過濕地一大截，
大家都係SHK,
低密度發展，
真係諗唔明Park Yoho貴係邊

天水圍同元朗？

好同意， 市區樓同新界樓係現代黎講， 市區吸引力已經無以前咁大吸引力， 另一個因素係智能手機， 以前無咁多掌上娛樂，坐一個鐘車真係呆足一粒鐘， 但而家坐車既時間都係同朋友呎緊水， 上網睇野打機， 其實真係好快過， 再加上入黎大西北住新樓半新樓都好過住市區逼夾人多車多廢氣多 市區真係無吸引力

wolli 早排先買完市區樓， 一甩左ssd 就即刻換返新界樓so called 市區樓係我地後生仔心目中已經無咩特別

其實唔洗理佢定位
GY個價一上，你估佢唔上？
垃圾世宙都做緊15k
朗城點會平俾你？賣唔出咪守下囉

係因為市區貴啫 如唔睇價錢，奧運定元朗，係人都識揀

講咁多野只係因為價錢 邊個會想坐成個鐘車上網玩手機 我返屋企玩唔好

差不多,都係大西北鄉長郊

同一價錢下， 睇你想住咩環境囉， 我只係想講我地後生一代，同你班上左年紀既對市區同新界條分水嶺已經無咁重視， 我寧願環境好似而家d 新樓咁，半新樓咁， 好過住市區d 舊樓，你可以唔接受我既睇法既 但事實愈來愈多市區人入黎買你睇唔起白鴿眼既新界樓反正唔係個個都要反中上環，東九龍既， 有d 咩常用野係新界買唔到，要出市區買呢

呢種諗法唔係錯，但已經唔再絕對正確

其實覺得朗城仲垃圾
用中國建設，先排先有個YouTube 話大陸d樓住住下成個樓梯跌左落地下果層。長實係差 但起碼唔會死人塌樓

計性價比，世宙朗8 好過朗城

9成按揭條線頂多做到1千萬
現家2房已經賣到9.5m，升唔到去邊

反而世宙朗城都係6/7m 位 大把升值空間

你現家睇番個市 over 10m樓 係跌得好勁 但細價樓亦都升得好勁

跨埋境又得

你咁講邊有得講？
香港有無試過咁樣死人塌樓？
長實收樓俾人屌到暈就聽得太多，用一件大陸既新聞去説我接受偽鐵路盤世宙？真的不了

7月31日收樓
睇下到時朗城會唔會被人屌爆 差過尚悅

最近睇緊尚豪

巴打有冇咩介紹

但始終得兩棟 而且第時轉手一講地點就被朗8比下去

行返出大馬路果頭又遠

尚豪唔錯 先排呢到有個巴打買左

但一講外表 朗8就7哂

係 其實用料都差

但我早排行入映御睇過果段路真係曬到仆街

唔該巴打

上臭討睇過幾年前話管理公司好差 請問依加有冇呢d問題？

我有朋友住緊朗8
個牆/上下層既用料好差 成日聽日人地既行路聲/其他聲
同埋朗8外牆都甩緊色

但個價都係繼續gogogo

無錯
係上面都講過 細價樓6/7m 需求係勁高 因為有9按頂住
超過/接近10m 反而升唔到仲跌價 因為做唔到咁高按揭成數

咁耐無入黎 一入黎就見到世宙打手

係

世宙尚悦真係不了

到時候睇現樓如何
太差會加入喪屌

點解你唔考慮尚豪 譽88 yoho town 果d
果d我個人比較推介

尚豪 譽88 伙數太少

可以試下食永順 行去好快

鄰居呀巴打

幾樓 向邊

其實好似個個屋苑都有人話隔音唔好
朗8又係 世宙又係 尚豪又係

想知多d 用家comment

4蚊管理費？

係啊 平過譽88 譽88$4.2

我無需要買樓

其實都有可能鄰居問題 但真心新地樓黎講都幾差下 樓上開水沖涼都聽到

對我黎講元朗4蚊管理費係新樓黎講算係咁

即係尚豪係新地樓黎講算差？
有無yoho 住戶分享有無隔音問題

yoho 系列同朗8，冇得輸
其他.........

我住個陣都覺得幾好

Yoho 都隔音差 咁元朗有咩樓隔音好

其實有冇真上車盤介紹吓
Budget <400, 2 個人住

1房ok?

唔嫌舊既有既

未入伙 未諗住裝修
如果跟足法例去做 就無謂搞人
一係問下佢裝到幾時

住邊裝修都隔音唔好
真係想自己隔好d就換過道門佢
已經隔左好多
你話鑽牆就真係無解決方法

咁呢個真係大穫wo
要睇下d聲係經邊傳過黎

我入伙個陣睇下有無呢個問題先
依家d樓竟然會聽到人地沖涼水聲都幾有問題
你真係要望下點傳過黎

樓上沖涼聲都聽到？
你關左窗都聽到？
幾嚴重wor

係聽到佢入廁所閂門bang埋 再開水嘅聲 不過同樓上friend底

可能你住落咗都會覺得幾嘈

係廁所位置聽到？
定係房/廳

廁所聽到 其實夜晚靜 真係好應聲
閂門聲依d就成屋都聽到啦基本上
不過唔洗咁擔心 慣咗就無野

你如果講房聽到 我真係會擔心
半夜聽到都幾驚

如果係廁所聽廁所係正常
你睇下廁所係咪有條去水渠

地台位

咁夜晚扑野就全座人都聽到？

時事台個港大女post
900萬買py兩房 話佢買錯左比連登仔笑酸葡萄 無資格笑人

咁又無咁誇張
不過上面位巴打入咗伙都可能明我講乜
不過都係個句都係睇鄰居㗎啫
鄰居好 基本上好多地方都好住

不過我覺得水聲其實無乜影響嘅

喜利 好順福 富來
呢3個個價都差唔多
買黎收租 邊個好d
論交通 10分鐘 西鐘巴士全部得
論衣食 都係10分鐘包哂

搵下好順X大廈

9球嘢買西九四小龍好撚過